香港大學真係垃圾地方 剩係得個奶字

老抽諗同

香港大學
香港嘅大學ssssssssss

XGU有張翔+党員
CUHK深圳分校
蝌大有屎維
Shitty準備升中資化驗所個創辦人做副校
埋土玩升旗
其他都廢事數

UST廣州有分校